仲未收得工 畫朵花送俾大家

係公司無得走
無論拍拖，無節目
或者選擇同屋企人朋友一齊都好
希望大家都開心咁過今日

未有拖拍嘅祝你地快啲出pool
拍緊拖嘅祝你地長長久久百年好合

畫到埋尾好hea
我知我畫得好核突

講咁多其實都係想打發時間
我有得走未

我腦細睇黎今晚無節目gg

情人節快樂

情人節快樂啊巴打

多謝你心機

不過鉛筆感覺有啲灰

我缺定帶盒木顏色翻公司